無人見過社工要搵有錢人，只係見過社工成日遊走屋村搵保安

不服來辯

社工既服務對象只係低下階層

交俾我掩護 你走先

有錢人自己畀錢睇counselor